[17-07-2019]股市直擊+波神信眾區

D7PCBCDB!

沙田手足

遲下香港建國沙田首都新城市總統府

D7POPO

要求D7警犬 代替D7BC

YOU永遠榮譽會員....

就咁行上街，企定定都等如都幫左學生年青人手

Agger
人多d警犬唔敢貿然清場

我行街點解咁多差佬
好驚驚

師奶問：點解唔直接吞埋隻無名指落肚 等佢無得駁返！？

高汁C9應該係沙田街坊

磨夠未

出面書post樓主就係湯材？

550嗰陣係朝早 660嗰陣就係夜晚
我淨係識呢啲咋

正呀

個對男女

當記者停止拍攝後，有警員喝罵，「就係你地啲記者，搞亂個社會」，又喝令記者停止用毛巾抹走面上的胡椒噴劑。

呢d狗閪即刻要送去比金將軍處決

立法會議員何君堯聯同數十人到警察總部交請願信，要求警務處處長盧偉聰撤銷民陣申請周日晚上在金鐘政府總部外集會，並停發所有遊行集會的不反對通知書。

何君堯指出，集會應有「休漁期」，希望大家休息一下，不要再增添煩擾，

他表示，對民陣的集會內容已聽到厭，指遊行示威6月至今未有停過，不但令家庭關係受到影響，亦易遭別有用心的人士騎劫，呼籲示威者懸崖勒馬，為自己的前途、理想和尊嚴冷靜一下，還香港安寧。

笑大人個WEST

無人再屌佢老母，佢梗係亂咁黎啦

咩料呀個成交

當年細細個睇過既湯財
而家連燈變過街老鼠

個個都等緊

追擊左佢好多版
套料

以前有睇real forum幾好 內幕野又過引有時有引用新

你當年睇佢d野睇到上左岸未